有冇巴打有搽面部防曬?

做地盤塊面殘得好快,諗住買支防曬搽下
請問聲你地用咩野洗返乾淨 ?

要買棉花抹?? 有冇支裝野洗得乾淨